[0145 Live] Secretary Pompeo Speech

新唐人即時普通話傳譯

龐爺來到

要光復～這香港～

依場主打human right

應該會講集中營多過香港

搶緊道德高地

今日可能係主力穩住國內人心
不過仲係開場白，再聽下會講咩

好似無咩料到
早d訓好過

拎founders出黎講似有少少串埋BLM
成日反以前D總統呀拿

係 可以聽朝聽番

講大陸了

又屌中共
串鳩班左膠反founding presidents係中左中共計

又係齋屌？

combo依兩日已經打完
可能過多排先再出招

你叫班共狗企喺到齏speech 得唔得？

Waving the us flag in hkg

當然得
有bingo紙乜都得

sir this way

bingo

英渂加澳pls comply

完
無野講
仲係吹奏緊

依場無咩特別
都係講下意識形態
講俾美國人聽？
但係又無乜猛料
都係講下新疆
有D confuse